有冇高官家屬留港

平民百姓就留香港攬炒， 自己家人就送去外國？

有冇人追蹤過？

林奠兩個仔喺邊先？

推，要置頂

推